大家有冇嘢想屌一屌喺搞活動嘅group唔撚出聲嘅撚樣？

屌 真喺好撚憎做搞手
有時候喺group覆一句都好
又唔撚覆鬼知你得唔得閒去
翻工出聲囉 有嘢做咪講囉
其他人都要報間 預時間
每次約食飯好似又求你出街咁
大家好似老憑 睇完唔撚覆
每次約到又話做咩咁耐先見一次
我笑撚咗
咪撚再叫我約
班友自私到完全唔會考慮人地
宜家淨喺約你一個？
成班都戇鳩鳩
喺迫到人地燥先出聲
鬧你又話我發脾氣
真喺唔撚明啲人諗乜？
尤其是啲女人 男仔都會出聲

佢地唔答就由佢地啦
咪唔好影囉

D人唔覆我會當唔去 成日都係咁個D就唔會再搵
試過有班FRD 我約個陣就唔理 or 講D一聽就知藉口既原因話唔得
到佢地無聊想搵人個陣就問我 我都廢事理佢地

認真答
唔洗理佢地 因為你太在意佢地
只需要理會願意出席ge朋友
利申:由中學開始成日做搞手

到我唔撚再做搞手 又同身邊啲fd講話我無啦啦潛
我真係屌佢老母

我都係搞手